成日都聽到有泛民人士變節投共，咁有冇建制派人士係變節轉投民主派?

黃浩銘老豆算唔算
原本係屬於垃圾桶創立嘅公民力量
但之後又支持返個仔

趙恩來
不過人地一早就喺間諜

畀司徒華安插落去
做田二少助理
btw 不過佢而家終於做到區議員
都算係幾做得嘢

劉夢熊

王永平同陳方安生算唔算

佢唔算係民主派掛
佢應該係屬於中間派

李鵬飛

梁振英

普通市民藍變黃就多

田北俊算唔算？
佢細佬田北辰都成日彈出彈入不過一吹雞就跪

田少幾時有民主派

勞越洲？

撚鳩姐姐為樂

下？唔撚係掛
佢2012年屌民主派好撚得口

夢熊

民主派不嬲都互屌同抵屌

李鵬飛？

佢應該當係真心大中華膠？
佢係想中華民族復興嘅同時 都睇唔過眼極左路線
佢覺得如果中國政府徹底行一國兩制個政策 唔搞啲咩三權合作係最好
我估喺佢心目中最理想嘅狀態係1997年嗰段蜜月期 河水不犯井水

之前趙連海案佢都出心出力

共產黨由佢23條投反對票已經踢咗佢出保皇派

咁又點？
請問有冇睇投票記錄

沈旭暉應該算係？

最多都係開明建制派, 唔係傳統老左

李鵬飛 周梁淑怡呢啲無疑問係痴番民主派
比較有爭議嘅有田少 薯片呢啲

Dream bear
同童裝舖擺像個老細
王喜。佢自己話在佔中時係藍。

李怡？

原本係左報出身，而家深黃到不得了

本身識沈旭輝就知佢係一個世界仔
一定唔係黃

本身係世界仔 但都洗濕左個頭啦

都算

以佢背景出身，再加上佢早年移民新加坡，如果唔係721事件， 其實佢可以一直中立。

前區議員 張慧晶
新民黨→獨立泛民

咪陳方安生
政務司變民主阿婆

一早有人同佢講要Take Side
做世界仔無好下場
佢似乎都接納咗
依家都揀咗企邊面

佢做政務司果時已經同老董唔啱

李登輝

如果陳方安生果個年代有民主 又比佢執到政 係佢嘅影響之下都會變左寡頭政治

香港嘅建制改良派

周梁淑怡唔算la
佢嘅立場應該都係同田大少一樣

同老董唔岩就叫民主咁徐四民都叫民主派

關鍵應該係721
721佢先覺得中間派死硬
之後就Take side

71後歸哂邊
舊年老柳俊江俾人打完後
即刻變埋行動派
呢排咁高調同港共對抗
國安法唔知有冇佢份

坐完監先變節

但係區議會都係輸咗比素人

熱普城

維基算一半LA，由藍血商家佬，到以香港長遠利益為重。

熱狗收皮啦
成份政棍

佢都係親共㗎

我覺得佢地得呢樣 咁岩撞正一個共同敵人啫

痴線,咁撚多錢收睬你都傻, 做政治嘅人九成都係可以攞錢收賣㗎啦

甄啟榮算唔算？

佢yt真係幾好睇
我覺得偏黃囉

而家佢行到呢一步，應該都洗濕晒個頭，冇得返轉頭

李鵬飛算唔算 當初係自由黨創黨主席 雖然唔係激進少數派
但後來都係親民主派多

佢係反對依家習帝一人獨裁極左路線 希望返回江朱胡溫嗰時, 嚴格黎講其實都係親共派

仇思達

原本想做outsider / 世界仔 ，結果身體很誠實變咗黃

陳雲都冇人講

由國師變左痴線佬

少數派唔係一早拎晒外國戶照投美啦咩?
雜種女據聞有敵對國家戶照㗎喎

佢都係藍，只不過俾689玩完即棄變condom而嬲豬姐

港獨之父

好過繼續投共嘅

左膠咋

演員

加多個，梁頌恆
另外陳國強唔知算唔算

梁凌傑

個名已經表明一切

我都信佢係黃，入中大已經唔駛講
留名等睇有人拎佢2014係政協黎插我

Michael Chugani

堅持一國原則，尊重兩制差異
次次都講呢兩句

林依麗算唔算？

田家私怨撚，唔會反對，但會出賣

薯片應該唔係啦最多中立

王永平算把啦，一退休就經常出黎政評指點江山

一定係馮檢基

陳太算唔算？

大中華膠

呢條友係痴線婆嚟
喺立法會啲論壇成日攻擊哂兩邊
仲要參加咁多次選舉，全部都得嗰幾百票

佢而家係藍

本土藍

曾特首

結果 坐監

另外田大少當年投反對票
做左反對派

佢上年支持反修例 你搞笑？

暗黑手足

呢個先係真
其他連登話佢係大中華膠根本唔明白

薯片都黃?

定你係後面個阿姐?

屌你 我咪話有爭議囉 我幾時有話我覺得佢係呀

拆毀一國兩制嘅防火牆

買蘋果睇蘋果多過我地

你地比人變節先得家
郁d就話人食人血饅頭
過去有出聲但今次少左就打成偽黃
小小野跨大佢
邊有可能有人倒戈到先得家

你係咪調轉咗...

佢好神奇
佢原本係民協出身
07年退出咗民協，之後去咗撐鼠王芬
11年撐人力狙擊泛民
12年就入左經民聯，變左建制派
但17年退出之後
又不停支持泛民嘅議案
反送中果陣，就係佢投贊成票
令到深水埗區議會可以討論反送中
其他區議會都因為建制派佔大多數，都冇得討論

民主黨2011 支持修改議事規則
做左保皇狗

甄啟榮

每日一蘋果呢個習慣仲勁過我哋

周梁都民主派 你不如死左去

2019年8月2日 公務員集會

前政務司司長陳方安生、前公務員事務局局長王永平、眾多泛民議員、牧師、社工等到場支持。王永平在現場發言時表示，2002年，他參與推行「主要官員問責制」時，同時重新解釋「政治中立」，他強調問責官員有責任向市民負責，有責任推行符合民意的政策。

「大家公務員，問責的基礎是什麼？是最高層的決策符合市民的意願。好多記者問我怎麼看公務員事務局的信，我說當溫馨提示咯，無問題。《公務員守則》又係我寫的，第一條就係維護法治，法治超越特首。」王永平在現場發言時表示。

有時我都係度諗如果有個暗民主派臥薪嘗膽混入港共/共產黨做埋國家主席/特首會點

一開頭扮到極紅/極藍，之後上任後先表態或者暗中控制令局勢慢慢對民主果面有利，反正都冇得比你投票，學番共產黨初期咁掌權就反枱eg 將當承諾嘅民主轉成極權為例，變成承諾嘅極權轉成民主？

到時藍絲小粉紅反對個政府就搵popo鎮壓，反正popo都低賤過狗，有糧出就奶強權

但呢個方法就必須搵到方法係支那暗中培養一班支那內鬼先得，因為香港人一定做唔到掌權果個而且會審查